# ASCIImation
### программа для создания ASCII-анимаций из bmp файлов.
---
## инструкция:
1. Выберите пункт в меню "загрузить кадры из папки".
2. Введите путь до папки, в которой находятся файлы для анимации.
	* Название файла анимации должно быть таким: ASCIIframeX.bmp
		+ где X - целочисленный номер в кадра.	
	* например: 
3. Выберите пункт "проиграть анимацию", чтобы насладиться полученным набором цветных символов.

## советы:
1. Чтобы пропустить заставку или прервать проигрываение анимации, нажмите любую клавишу.
2. Чтобы изменить задержку между кадрами, перейдите в раздел меню "изменить задержку".